[長文慎入]點解我男朋友會咁做

唔講咁多直接入正題啦

我男朋友今年中六 係repeater
佢喺我地學校堪稱為男神
每逢有咩活動 夏季學服lastday呀
陸運會呀乜乜乜
搵佢影相都搞到要排隊咁濟
佢真係好有女人緣 無論係識既 唔識既 熟既 定係ex都好 只要係有閪既都好鐘意痴到佢實一實
我唔知點解喺咁多人之中 邱比特會揀中我
但係到底比佢揀中係唔係一件好事呢
我知道佢仲有keep住同exssssss傾計
點解咁多個s?因為佢唔止同一個ex keep contact囉
佢同我都知佢既exs都仲鐘意佢
我亦都有同佢講過如果你真係揀左我既
可唔可以就同佢地斷左關係
當然佢係無咁做到
但係我最後都係選擇左信佢同佢地無問題
但係佢都話會盡量避免同佢地既接觸
雖然佢講完都仲喺啲女既ig見到我男朋友搭住佢地膊頭 攬到好近咁影相
但佢話係啲女叫佢咁做既
我都無辦法搏返佢 咁唔影都影左啦

有次我去左佢屋企 佢想拎張即影即有比我睇
點知佢拎錯左另一疊
入面有一張係佢攬住佢ex影既
背景係今界既畢業禮
我見到之後反應唔到 呆左喺到
我問佢點解要攬住佢影
佢都係同一個標準答案--佢叫我做既
畢業禮嗰日我係做接待既
學校預多左送比嘉賓既花
我就拎左去送比佢
我問佢張相係幾時影 佢話係我送花比佢之後
佢ex問佢可唔可以除左朵花 因為佢ex知係我送既
佢就話佢答左唔得
但我睇返張相係無戴住花...

講返少少我自己既野先
我上一次拍拖
到散左先知原來自己一直做緊第五者
咩係第五者？即係條仔原來同自己條女都未散
就去溝其他兩條女 而我喺咩都唔知既情況下做左第三個比佢溝既人 而佢最後揀左我
喺分左手之後我一直怪自己點解要hurt左佢
做左好多野去補救
到頭來發現原來我同佢分手既原因唔係因為我做錯左啲咩
而係佢搵返佢個ex
原來同我一齊既10個月
佢都仲有keep住同ex傾計
同我鬧交佢搵既第一個唔係佢班兄弟
而係呢一個女人
要我走出呢個陰影真係好難
曾經比一個最信任既人 由我地未一齊 呃到去我地分手都未對我講過一次真話

今次我肯信佢
但係佢就一次又一次咁同踏我底線
我見到張相之後 佢同我講既第一句係
我唔會再比你經歷多次你之前經歷過既事
但係佢做既野係咪話緊比我知其實我又要經歷多次我之前經歷既野？
但係就係因為經歷過嗰一件事
我唔想再失去我重視既野
我寧願自己難受啲
都唔想管到佢咁嚴
寧願隻眼開隻眼閉
都唔想再無左呢個人

我知我講到好1999
但係都好感激你地睇哂
我真係好辛苦先走上黎叫春
我想知佢到底係想點
有女朋友點解唔會避忌下
點解佢又要講大話
我係咪真係重蹈覆轍緊
希望有人理下我

屌 你咁擔心咪飛左佢囉
冇眼屎乾淨盲

佢有咁多女仔排長龍 到底佢會唔會珍惜你呢？定一雞死 一雞鳴 自己諗 個咁既人值唔值你

咁你男朋友錫唔錫你，你講嘅野佢聽唔聽先
定全部都唔聽定淨係呢樣唔聽先

我理解你

睇完你篇野我諗到幾樣野

1. 拍拖真係會搵番同一類人 （我自己就係咁 ）

2. 女人緣太好既男朋友真係令女朋友好易諗埋一二邊 因為佢係未拍拖之前就已經會同好多女仔朋友好close 所以唔會點理拍完拖之後既避忌 因為對佢黎講呢個已經係平常事 （唉

3. 你有無同佢好認真咁傾過？搵一次機會同佢傾下 可以佢真係會避忌下

其實就算「佢地叫既」都可以拒絕嫁姐...

屌 真係好長

男不壞女不愛 如果佢一向對你好好你就唔中意佢架啦

因為佢仲未認真同妳拍拖

樓主妳咁樣只會令自己辛苦
有口話人無口話自己

對唔住囉

你愈忍佢佢就愈唔重視你
佢見佢狂踩你底線 你仲不斷原諒佢 佢咪睇死你會一直忍 仲點會理你感受

我唔想佢地係同一類人啵
我有認真同佢講過 佢嗰陣都識講唔會搵佢地咁多
但佢好鐘意snapchat儲火
話就話淨係每日一張全頻既
但其實我見到佢個ex排第二
我都同佢講過佢叫你做你可以唔做既啫
佢就話都係搭下膊頭啫

樓主好慘

其實我唔係唔可以管佢
但係我好驚我管完佢之後佢反而會做咩都唔同我講
就好似我ex咁對我
咁我寧願我知佢有搵佢地好過

一句講哂，俾人扑左未？

唉snapchat真係害死人
一直傾住其實都唔好
一係你問下佢可唔可以比你睇？

當你免費雞姐

鍾意mk玩家萬人迷就預咗架啦
搵個專一毒撚安份守己雙宿雙棲咪唔使煩囉
不過我諗你都係唔會甘心架啦

女人後生時就睇外表，跟住俾啲mk仔玩殘晒
到30歲就識為人生「打算」，轉搵有金錢基礎嘅「穩定」男人過世

你而家仲喺睇外表嘅階段，咁就繼續沉淪算啦，你走得甩呢次，下次咪又係遇到差唔多嘅情況

樓主個名

好明顯係player 玩你咋傻女

睇到咩我男朋友今年中六就想鬧你唔好咁on9啦

無撚咁天真啦
呢啲男仔你信佢真係會咁專一對你咩
最後你比人屌撚到反皮中出即飛
人地羅意庭輕鬆轉pool
你咪又係搵返個毒撚埋單
早飛早著啦樓主

想睇個男仔有幾靚仔

有一點唔明
就係你明知條仔溝你之前有咁多女埋身
你都仲可以俾佢溝到同鍾意佢……

難道你地女性真係咁犯賤嗎？
(頭盔：大部份除外）

屌
笑撚死
你受得呢啲人溝都預左係咁架啦

你又唔望下比你reject嗰啲人 (如有)
可能人地好撚好仔 但係你又唔撚受

in short
自作孽

帶眼識人喇 時下大把妳呢種傻豬豬

如果一對情侶之間冇安全感
其實遲早都會分手
你男友既社交方式
只會令你疑心愈嚟愈重
係我就唔忍 早分早著
拍拖拍到咁辛苦處處懷疑對方
呢段愛情都唔會有好結果

There`s no rose without a thorn

分手啦

Too long

As long as my dick

分得手 接受唔到
佢其實大不了可以拒絕啲要求(如果真係被要求)
唔應該忍 忍忍下佢會慢慢過界

好撚長真係
一個字講哂 分手啦屌

到你廿幾歲個陣你諗返起為條花靚on9 咁多野煩係好on9

大家都係雞相剪何太急

算撚數喇，就算依家唔分都肯定唔長久
條仔根本享受比人當萬人迷嘅個種感覺，因為佢知自己條件唔錯，就會揾借口話係啲女煩自己痴住自己咋嘛。內心根本好撚興奮
絲打算喇早啲死心好過

留名

咪係
根本兩個MK Player喺度各取所需
唔岩咪散囉

完啦好嘛

你有啲咩咁好而令到你男友甘心唔去flirt其他女同埋唔同佢地有身體接觸？

正解
樓主正臭閪

too long didn't read
你同男朋友最後互射幾多次?

我男朋友都係好多女仔痴身
佢一樣會keep住同其他女仔wtsapp snapchat
但係唔知點解我無樓主既煩惱
可能因為真係好信佢

我想表達既係 無論你男朋友社交方式係點 問題都在於你地之間唔夠安全感 唔夠信任
如果唔改變呢個問題 就算你男朋友一個女仔都唔搵唔傾計 你一樣都會有不安

何以我變了你的16號愛人

成陣mk味

mk player

樓主。。我明白你既感受
我而家面對緊既野同你一樣
初初一開始既時候
同到佢同其他女仔行得好埋既時候
我會發好大脾氣
發脾氣。。冷戰。。好返
不停咁輪迴
但佢都冇改過
而我都覺自己好麻煩
而家見到佢同d女行得埋
都冇再發脾氣啦。。
我係嬲好唔開心
但真係懶得發脾氣
只有忍。。或者要等到自己都麻木
不過忍得多。。遲早爆
都搵個方法俾自己心理平衡

一個男仔如果有女人緣到有閪就鍾意佢既話
咁個男仔點會穩穩定定揀個女朋友
為左棵樹放棄個森林咩
除非你呢棵樹真係正到冇第二個代替倒
同得呢d男仔一齊 就預左會有一日比佢玩厭
就好似佢d exssssss咁

講咁撚多分手囉

屌你老母正一臭西

我只可以講真正愛你嘅人唔會咁對你
我同男朋友中學一齊到依家，佢係插班生所以好多女埋身，我都唔知有咩運佢同咗我一齊。一開始無咩人知我哋拍拖，所以啲女仲會姣佢（有條直程有仔都叫我男朋友老公 ），但男朋友應承咗我唔理佢哋之後真係斷晒同嗰班姣西來往，直到依家
絲打你都係儘快斬纜重新出發罷啦，其實你心入面都有把尺量度對方有幾愛你啦，咁又何必繼續要自己受苦呢？你上得嚟開po就代表你真係好辛苦啦，點解咁辛苦都要自己呃自己，你自己zip高枕頭諗一晚啦。愛情唔係你付出幾多就有幾多收獲嫁，好可能你嘔心瀝血咁付出，但最後一場空嫁。
唔知咁講你啱唔啱聽，但我睇你打嘅嘢唔覺得你個所謂嘅男朋友有幾愛你

咁無安全感既關係好難長久
好易為呢樣為嗰樣嘈交
嘈得耐就好易分手

第五者 夾band咩

你心裡面已經有答案啦, 唔捨得啫

佢根本就唔愛你，放手啦

外遇萬千燦爛像繁星

仆街磁石

插班生同多女埋身 有咩關係

好似我個情況
但男朋友冇你男朋友咁仆街

男尊女卑得咁離譜都忍到真係好嘢

佢踩著你既底線
咁你應該要同佢明確講清楚
佢唔聽就考慮分手
不過明顯佢係player
睇黎佢都唔so你
另外就係你兩次拍拖都遇著呢個情況
你自己都要諗下以後點避免

有個朋友同過我講
所有人都會以為自己係幸運兒
eg買6合彩會有機會自己中呀
鍾意既男神會為左自己去改變呀 之類
黎個心態其實害死自己
諗清楚自己係咪真係個個幸運兒先
有時間離開反而對自己最好 咪離開囉

只能話你唔係個個可以令佢放棄呢個花花世界既人你可以俾時間去等 但未必會有好結果

好老實，你咁樣忍落去會開心咩？你忍得到老咩？而家仲要係佢男你女，情況只會越來越差，你明架喇，女仔30已經變中女，無乜市場，男既30先開始慢慢步入高峰，姐係話而家呢刻大家咁既年齡佢都咁對你，你自己諗下去到你30，佢又30個時會點？唔講咁多，聰明既你應該明，到再老d，你已經完全吸引唔到佢時分分鐘名正言順一腳伸開埋你 唉你自己諗下啦，真心愛一個人係咁架咩？我理得佢咩乜柒男神乜乜乜，可能一路來俾女追，俾女寵到無晒規舉，但理得你咁多，你身為男人，要同一個女仔拍拖，你就要負責任，你就要盡最大能力令另一半唔會有唔開心，亂諗既機會，呢d係好基本，如果真心愛一個人唔會係咁，唔可以係咁

咁唔影都影左啦＜--同埋見到呢句就好火，屌佢老母，好港女式回應咁，毫無責任心，他日佢偷食，佢一定撚會講：咁唔屌都屌左啦，你真係諗下自己接唔接受到

屌巴打們咪撚咁on9認真應佢機啦
我賭十蚊條女一定唔撚捨得分手
最後一定係條仔玩夠飛佢，佢再搵毒撚埋單

真心鐘意你嘅人 係會自己遠離一啲會令你誤會嘅異性 你唔分手 遲早都係俾你條仔中出分手 你睇你

佢讀沙田嘅中學？

我係你就唔會嬲唔會分手
我覺得既然你嬲佢唔改
咁不如反其道而行
將佢當係隻牛
騎牛搵馬

佢之後唔繼續花心既就當係好彩
繼續花心既就搵日比頂帽佢戴(雖然可能係你戴先

你只係千千萬萬塊西中既其中一塊

無論係話我戇尻既又好真女比意見我既都好
都好開心各位巴絲睇哂我篇野
可能喺你地角度睇黎我地都係player
Mk玩玩下咁
但係我自己知自己事
我對每一段感情都好認真
我會再搵佢講清楚
其實我地拍得好低調 唔係我地最fd嗰幾個都唔知
我信得過佢 我亦都信我係令佢同斷絕同其他女來往既人
見到咁多巴絲真心比意見我真係好感動

吊，依d 咁既男神收皮啦，你都識講咁多女圍佢，你只不過係其中一隻兵炸麻
飛唔飛自己念啦

你越忍佢只會變本加厲
同佢講清楚再係咁就分開
佢都唔肯改咁佢愛你有限

樓主似私家 多過女朋友